# Projet DevOps

Etape 1 : Lancer la première machine virtuelle avec GitLab Runner

Etape 2 : Lancer la commande vagrant up sur la machine en local, qui créera la machine virtuelle de déploiement

Etape 3 : Depuis une branche différnete de la master, commit, push sur GitLab

Etape 4 : Créer une merge request sur GitLab de la branche sur le master

Etape 5 : Approuver la merge request, les différentes pipelines s'éxecuteront alors automatiquement dans la branche master